「心事台」愛上了一個玩空手道既女仔。。。❤️💛💚💙💜

。。。只不過我怕拍拖後會比佢踢死 🙈🙉🙊 點算好。。。😷🤒🤕